老老豆豆 乜特徵都冇揾條毛

我先唔講條友係真手足啦
條友乜特徵都冇揾條撚
啲人就盲中中落哂去送頭
你叫我揾人
好，你都起碼俾啲特徵我吖
咩區又唔講 咩衣著又唔講
係男定女又唔知 身高體型又唔講
咁樣揾法揾到下個月都未搵完啦

推